Jim Carrey 上talk show扮Biden同Trump辯論 串佢背稿：Here is the deal！

要用VPN睇

cls...

Facebook 版唔駛VPN

個look似彭斯多d

我都覺

點解企喺「拜登」右邊嘅唔係幼幼

又係啲「愛登力」節目

敗筆
（系人都知democrats反對第二修正案》

反對第二修正案 即係容許政府武力壟斷
射槍個含義 如果過份解讀起嚟 都可以幾癲

個trump係本尊？

Jim Carrey & 基本上D talk show都反侵wor

好無聊

佢唔係加拿大人

你d 同類連侵俾人笑緊都未聽得出